由依加開始，左膠/大愛撚同藍絲一樣，見一個打一個

唔撚再會警告

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢